呢兩日既分化割席散水就係等呢一刻，等中大啲人心灰走

中大既手足情況咁危險

你地分化完散水完未？